[最後逃生門] 發達鳥同飛鳥換美金信唔信得過

定係去返銀行換算?

你無野呀？銀行電匯預約現鈔仲平喎。

真心唔識預約用app定打電話?
電話搵極都搵唔到人聽

IB換啦

前ok
後唔識